我的男人同八個大學同學去旅行

我要點做先可以防止我男人比其他人玩屁股？？
利申：GAY

有冇人可以教我點做

紅毛泥？

係佢屎忽大大隻寫住: 我有性病

唔比佢去

佢地落哂機 好似玩得好開心咁

唔好阻住人啦

HEHEHEHEHEHEHEHEHE

我想死。。。佢玩到唔認我手機

樓豬

我個男人都係
好掛住佢咁大jack 嘅手臂

加強口技

我男人真係好正 好驚佢比人玩屎眼